唔係想吹奏M記 但係早餐既板雞扭扭粉真係世界級

一定要豬骨湯加芝士

茶記先係世界級

得閒先食牡丹樓咋

想像唔到覺得m記啲劣食係世界級嘅人眼光有幾淺窄。

你去得全世界幾多個m記啊，眼光咁撚闊

梳囉

塊雞淡左好多

同意樓豬
豬骨湯 原味

依加勁難食wor
舊雞又無味
上次食切都唔切開比我

比張圖來

agger
自從無咗板雞包之後早餐個板雞扭扭粉啲板雞就難食咗勁多
啲雞明顯睇到係睇到浸咗好耐搞到淋晒
食落去又有陣怪味